三科大生潛地盤偷竹

■清水灣大埔仔村一建築地盤，遭三名科大生潛入圖盜取竹竿。周鴻𤋮攝

【本報訊】三名香港科技大學男生，聲稱要用竹竿製作旗幟作為學校活動用途，昨凌晨竟在校舍附近的地盤就地取材，由其中一男生攀過圍板潛入欲捧走竹竿，卻被地盤南亞裔保安員聽到異聲揭發。保安員窮追百米外截停三人，警員接報到場以企圖地盤盜竊罪名拘捕三人。
稱為搞學校活動
被捕三名科大男學生，分別姓曾（18歲）、姓祈（18歲）及姓林（19歲），三人同為科大化學學會幹事，住學生宿舍。據悉，學會近日舉辦活動，須用竹竿作旗幟，有人竟想到「信手拈來」。昨凌晨零時許，三男生走至距宿舍僅300米外的大埔仔村一個興建中的住宅地盤，其中姓曾男生攀過圍板潛入地盤內取起竹竿，祈與林則在外圍「把風」，卻被28歲南亞裔地盤保安聽到異聲揭發及報警。三人見事敗拔足狂奔，被保安員窮追百米截停，警員趕至調查，有人報稱要用竹竿製作活動用的旗幟，三人被捕帶署。科技大學回覆查詢時表示正了解事件，如有需要，大學會向學生提供適切協助。
■記者謝志輝、周鴻熙

//卻被28歲南亞裔地盤保安聽到異聲揭發及報警//

成廿歲人都onlun799

依加啲大學生又sm 又偷野

回帶撚

你就回帶撚

幾年前啦wo

三大喎
睇過

三大係city

港大生嬲豬

入去比錢買好過啦

回帶post